新手想買相機

最近想買部相機行山或旅行用
睇中Sony部a7ii或者iii
想知道各位大師意見
利申 完全唔識影相

影風景有冇諗住考慮 Nikon Z6

價錢仲平過a7iii mon又好 色水冇屎味

Z鏡 變形程度控制效好

Kit鏡2470好抵玩 高質 影大廈真係一條線直筆甩

可以google camera buying guide, eg

或者直接search a72 vs a73, eg

主要分別係af 同 電池續航力， 如果普通行山兩部都夠用。 反而睇下你budget 如何， 全新行貨黎計價錢都差得幾遠下

a73 la

好似都幾正好難選擇

有心學就a73可以滿足到你後期多啲，玩就是但

sony啲對焦快到傻，買就岩架啦

Z6 操控色水完爆 好似同a73仲係同一塊cmos

個tough mon真係touch

同一塊cmos都講得出

新手買機買鏡發問區（10）

唔係？

上旺角肥化同場任試
試完你就會明
傻閪先會買 sony....操作好太多

有幾多筆直

哇！咁有錢直上大學！

新手唔拍vlog 買2手rx100m5a
拍vlog買2手 a6400 配16-50 kit lens la